唔好再推陳怡呢類五毛

咪再幫佢宣傳

其實唔識佢

冇啦啦藍絲阿媽俾佢d片我睇

....好樣衰個豬閪 即刻開黎睇都都廢事

屌我老竇日日j 佢啲片

我明白DMSPF。
但問題人地條條片十幾萬view, 每個屌示威者既留言都有百幾個like。

就算我哋唔睇，佢都只會越來越紅(因為藍絲 廢中會睇會share。)
最後令更多中立甚至淺黃既朋友信左佢嗰套而變藍。

所以我哋唔可以坐視不理，要諗方法搞掂佢，最好令佢成個channel收皮。

我老豆都係

何志光呢??

仲陳怡？
唔駛理條傻閪啦
利申佢條條片我都report

係，唔好再傳，冇人想知